陳雲大言不慚暗串毓民「關鍵時刻放棄後生仔」

Wan Chin ：關鍵時刻放棄後生仔

陳雲食左藥未呀，屌你老母，串鳩毓民唔幫後生仔。

佢係咪傻既呢？
全世界都知佢為黃之鋒梁天琦而喊，係最錫後生仔既政壇老人。
依家話毓民關鍵時刻放棄陳浩天呢個後生仔？
食屎啦國師，
我地撐毓民撐陳浩天。
我地撐毓民撐陳浩天。
我地撐毓民撐陳浩天。

我屌你老母傻雲，一次又一次屈鳩毓民唔幫陳浩天。

佢條傻閪做過咩

係都放棄你呢d廢老先

傻雲 今次唔中啦掛。

毓民一定幫後生仔
撐毓民撐陳浩天

咪係，毓民幾時有放棄後生仔
條傻雲覺得毓民會置身事外,真ON9,
陳浩天係myradio,係佢地條靚黎架
點會唔幫呀

撐毓民

陳雲幾時皇天擊殺yuk man

最撚鍾意屌鳩d後生既就係陳雲根
日撚日怨婦咁 把口又惡毒

毓民好野，一定支持陳浩天

呢個post曲直難分

傻閪熱狗尻硬

毓民支持後生仔陳浩天，我地支持佢

尋晚熱狗鳩硬屌完教主今日他突然間玩野係人都知發生緊咩事

毓民一定會支持陳浩天

毓民不怪會支持後生
當初佢參選都好鼓勵班後生
仲不例激勵佢地
到佢敗選但係見到有咁多後生仔都感覺到好恩慰

黃毓民撐親既接班人後生仔，有邊個最後唔係反左面

梁天琦坐監果日黃毓民都未同佢和好，游蕙禎係九西黃埔選開，咁肯定會同黃毓民撞區，梁天琦呢啲獨派唔通為左「政治倫理」格硬違背自己政治理念去撐永續基本法？

到今時今日，隨左仇思達之外，黃毓民仲有撐邊個後生仔？

陳浩天囉，成個台開埋節目比佢

父子情深，陳雲呢鋪輸硬了

蝦米祥件西裝好型

忍唔住笑左毓民台長。
對唔住毓民，

撐毓民

反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬
反骨仔呀反骨仔 痴線佬呀痴線佬